聽日開市coinbase會點？

星期五入左貨

驚乜，市場多成交，升跌佢都贏
買得佢都起碼睇到年底la

-20%

coinbase 交易所黎

無人賣邊有貨比人買

Tsla 交易所黎

大交易量，又升

Fall to 0
Coinbase is a scam

320入左 見穿唔到345
340走晒

好彩冇錢入貨

低開高走

To the hell

留名。記住唔好走